事到如今，不如新增官員問責下台，為六大訴求

講真，柒婆企到咁撚硬，唔踢走佢我地根本無辦法

而家佢民望得番20%，應該係一個好時機

唔好再話咩跛腳政府，而家佢咁低民望，正正係為所欲為，大肆鎮壓既理由，佢已經無野輸，打死罷就，佢而家先係真正玉石俱焚

問責下台，以林鄭，鄭若驊，李家超三人為首，必須問責下台

大家討論下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

負評既不如討論下

唔解決林鄭，咩都郁唔到

Focus返5大訴求吧

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

問責制廢左好耐

佢而家不斷話已經回應哂

咁再加比佢有咩問題

只要立即真普選 就算有100個訴求都搞得掂

睇怕到最後只會升級到要求
重組政府
撒換政權

就算重啟政改都要起碼搞2年

成立臨時政府過渡 優先處理訴求

呢樣係必須

五大訴求PLZ

8.28 16:00愛丁堡廣場 國泰抗白色恐怖集會8.28 20:00遮打花園 #Metoo集會8.31 15:00遮打花園 民陣遊行9.01 13:00香港機場 和你塞運動9.02 全港三罷

成立到就即刻港獨啦，仲同佢玩？

大家現實d啦

其實班垃圾議員玩左兩個月都唔彈劾，
跟手去美國賣埋你
唔係分化 純粹係屌鳩班仆街
好撚彩無大台
佢地做乜柒都無代表性

老美唔係唔想港獨，但因為有中英聯合聲明係度，老美而家只能用中英聯合聲明做理據黎制裁中共港共，成立臨時政府唔等如脫離一國框架，但代表真正嘅港人自治。

當重啟政改，全民真雙普選嘅時候，我建議可以加多樣公投，就係
1. 支持與否要求英方收回中英聯合聲明
2. 支持與否脫離中國主權，香港獨立成國

到時公投嘅結果先具法律效力，到時老美甚至英國先可以公開國際承認香港合法獨立政權

乜垃圾訴求都唔要